一人一張秒大陸人既圖

唔使講，一定係帝吧

留名

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

嘩屌，對手點樣可以變到咁，共產黨真係不得好死！

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

其他圖都話會睇下內容，反而出呢張，啲大陸人係直接當睇唔到

推

Push

push

借推
雖然篇野有D長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

push push

大家可以拎黎覆五毛

Chinaman Chinaman China china 蝗嘉爾

too real

留名

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

真人真事 第一手已FC

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

神post

pp

開少d飛機post得唔得

lm

又話一點也不少

Bookmark 呢個post
以後老豆老母一send 廢話俾我，我就send 一張圖俾佢

強帖 網戰用

最後嗰張...部電話set到咁返大陸應該唔會俾人查

隔住個moon都聞到陣味

呢個post好正

試過用呢張 佢地會話到最後都冇撞落個人到 覺得好和平

連儂牆可以怒貼呢d圖比廢老睇

支那專用罪名 不配合強姦罪

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

呢張精闢

64發生咩事.jpg

公安：原來是巧同志 失莖失莖

Lm

"係學生先攻擊軍人"

呢位人兄還安好？應該會被三毛圍死

中介費

我有睇過條片條友最後係俾人拉走左 但唔知條片係真定假

大家save 定圖

準備FB 戰線

全部人save 依個post

準備4毛入FB用

呢個post正到痴線

STRONG POST

拎黎做文宣

支持文宣反攻

星星之火

呢個post真係不得了 正撚到

強帖留名

用左落捐錢嘅行政費

強貼留個名

狗吠

支那就係一個人踩人既國家

踩得死人 就是你本事 夠聰明

仲要censor果兩個字應該係89

我鍾意毛澤東系列

依個超撚抵死，見親都笑

呢個post睇到好爽

Same as you

自己大大力打咗自己一巴

用ipad影相 完全特顯出佢既弱智

是学生他们打砸抢烧
解放军是在以武制暴

最慘嘅係
呢啲言論唔係出自三毛
係一啲我識咗成年嘅大陸網友傾電話嗰陣
佢地親口講出嚟

整左個黑警醜態gif圖集合錄，覺得好既幫手推下

612 721 811

高質

順便睇睇

反攻大陸網上統戰, 64 outdate喇 [有微博acc入]

貼去連儂牆啦

我試過用呢張 結果佢地話架坦克最後兜走左

最後一張cls

我在必不成功

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

lauming

強帖留名 以後遇到奶共友 睇佢點拆解呢d 問題

我無野講

佢地撚知係咩來

試問有邊句中

CLS!

不過信唔信就睇自己啦

好撚勁，推

Strong post
可以收小粉紅皮了

唔小心負皮左 sor

佢地話坦克最後係學生面前停左

佢哋而家連64都可以公開討論，但係全部話政府做得啱

last嗰張好正 有冇清啲

笑死

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

強帖LM

一定要推

中國暴徒，無畏無懼，不戴口罩，吊打港燦

呢d po 真係一流 用黎腥比屋企d藍血人

呢單坦克男事件得確無碌死個男人，不過唔代表同時間天安門廣場嘅屠殺事件無發生

香港無端端畀人食左五百億

我都留名

佢地好怕翻車
自己會死於非命

真係無諗過

P牌仔無得推post嗚嗚嗚
以後大家識點對付fb 既藍絲人喇

睇到好治癒

推多次先，請多多share

呢D就唔好貼啦...

好精景

話架坦白繞過個學生 生怕阻到人

已收藏

中共真係好恐怖

連儂source大全

想知距後續點

8964

再講都無用，就算佢開炮呀，佢地都會講六四班人係無避開子彈。

有50後藍C同我講，64無死過人，話係美國佬作出黎屈大陸

Strong post lm

唔好停
頭先一口氣send左十幾張入家庭group
全部人靜撚左

好似fake news黎

電子貨幣 隨時比國家充公

完全唔明白

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

點樣可以將尼d圖，安全送到大陸

求link

可唔可以將屬於大陸人既ig舉報 等習敗敗捉佢地入再教育營

wow 500 like

笑撚死

南京大屠殺都要攞出黎講？

柒撚矇矇

痴線，一味貼圖都夠5毛收聲

仲有三分鐘！！
[長期]每晚十點正 窗邊咆哮 I Scream

我直接用例子答你

gd job😂 等距地清醒下

正post

推，句句精闢，拳拳到肉

lm 遲d可以拎出黎屌五毛

最後加多張骨牌
中國解放了

哩到無限彈藥

日日聽屋企兩個廢佬喺到話美國派1000個cia嚟就想笑

佢地話人掉國旗落海 我就po愛國遊行後垃圾桶情況

本身都諗住放棄同佢地爭論 宜家又撩起我興趣想撚佢地

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

twitter戰線

真心正

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

北京现在最需要什么？

示威者暴力

呢個高質post!!!!!!

加定哩張先

好似係話條友燒傷 比人拉左之後唔比治療佢先變成咁

佢地想要血腥相 大把啦
你應該比被坦克碾過雙腳嗰個人張相佢睇

幫唔想打文既手足嘗試twitter戰線！
附meme圖

[twitter戰線] 對付支那用meme

——————————————-

快速入門，教你如何用Twitter

——————————————-

[緊急請廣傳] 發覺好多印度人係twitter 度用 #BoycottChina

——————————————-

Twitter官方證實中共國家級力量帶風向！

pisha

個漫畫好撚正

嘔心 中共快啲去死！

呢個post啲圖做個結集，要好好保存住佢，精華黎

Post 多啲圖上黎啊
響Twitter 對付班五毛好使好用啊

流明

On9仔以為自己好撚型？
南京大屠殺都拎黎當同一野樣？

更正返你，係南京事件
南京大屠殺係支那既極端仇日份子作出黎既terms

上面條岸鳩5毛，自己國家殺國人，仲多個入侵者殺嘅幾倍以上，仲好意思打飛機

有冇聽過3年自然災害呀
冇都search下唐山大地震

三年自然災害呢個term, 已經夠晒諷刺

仲有長春圍城

必推

有用

我都有睇過，但睇落唔似假

直線抽擊

辱華同反駁大陸人無知既圖分清楚好冇？